不如揾日一齊道歉運動

- 只airdrop無法夠noise，要有傳媒
- 對家打PR牌做我地形像
- 任何示威活動/衝有民意支持唔同講法
- 不合作運動傳媒大眾麻木，示威者都開始攰
- 國際對有香港示威well behave最有興趣

對家轉章，我地都要轉章，打奇章，佢Expect同準備既係我地重覆並冷處理。

唔敢講好大作用，但而家去到樽頸位，不如同時試下另一種方法？揾一日有足夠人數搞？同意既話提議日子？

做多左